Title: Che bella giornata
Date: 2005-07-21
Category: altro
Slug: che-bella-giornata
Author: Karim N Gorjux
Summary: Ieri ho passato una bella giornata nel campeggio. L'acqua della piscina era stranamente calda e la compagnia era ottima.Per passare la serata ho trovato il cuoco a "scrocco" che ha cucinato una[...]

Ieri ho passato una bella giornata nel campeggio. L'acqua della piscina era stranamente calda e la compagnia era ottima.  
  
Per passare la serata ho trovato il cuoco a "scrocco" che ha cucinato una carne deliziosa. Gli argomenti erano interessanti, ma cosa ha fatto la differenza era la compagnia. A volte la vita può essere piacevole con poco.  
In hotel tutto bene, l'importante che non ci sia mia madre e duilio, poi tutto và a meraviglia.... nel senso che funziona.


